> Адаптор помогает подключаться к rabbit и посылать сообщения в очереди и эксчейнджы.
> Данный модуль нужен на месте интеграций одной системы с другой или когда
> событие отрабатывает только по тригеру прихода из рэббита


* connection_to_the_chanel_in_rabbit
> Метод позволяющий приконектится к рэббиту. Параметры для соединения лежат в файле settings.py
> Возвращает ```connection```

> ```from settings.settings import PARAMETERS_OF_CONNECTION_TO_THE_RABBIT as data```

* close_connection
> Закрывает соединение с рэббитом, принимает параметр ```connection```

* send_messages
> метод позволяющий отправить сообщение от одной системы в другую, как параметр принимает тело сообщения ```body```
 
* send_first_system_to_second_system
> пример, пересылки сообщения от одной системы к другой
> так же приводится пример запуска данного метода